Jaan Palu tulli uesti kohtu ette ja räkis:et Tara Tomas Sutt ja Peter Sutt on tema ja tema Ema Liiso luba peale tema krundi rendi ma peale elu majad ehitanud,agga ei tee oma öuedele aijad mitte ümber ja nende elajad selleläbi käiwad tema ma peale isseäranis siad ja teewad temale kahju ja nöudis,et Tomas Sutt ja Peter Sutt oma elumaja ja öue ümber aija tewad ja temale selle maa ette 2 päwa teewad aastas.Tomas Sutt ja Peter Sutt tullid kohtu ette ja lepisid sellega,et tewad aija elumaja ja öue ümber ja aastas 2 päwa Janile Palu selle maa ette.
Kühno Walla kogokonna kohus.
Peakohtumees:Enn Alas XXX
Kohtumehed:Mihkel Larents XXX
Juri Laus XXX
